831 去油麻地T28列車3名傷者搵到人嗎？佢哋點解受傷？

1. 防暴衝入太子第三層月台無差別打人之前，
一班T28列車開左去油麻地， 車上有3名傷者，
有無人知呢3名傷者點？車上發生過乜野事？
止唔止3名傷者？點解會受傷？係月台定列車上受傷？
鏗鏘集曾以呢3傷者，填補消失左嚴重受傷個3位傷者
但呢班T28列車去油麻地係發生係防暴衝落太子三層月台之前

2. 防暴衝去太子三層月台，而唔係鎚仔阿伯二層月台。係要清走太子第三層月台上所有人，讓T28列車可以由油麻地屌番轉向荃灣方向行？所以要封站咁耐，T28之後既列車反方向退番荃灣方向

3. 太子站的傷者，係咪係二層月台坐特別列車去荔枝角？
4.消房點算傷者，前後不一。
有幾多個傷者係二層點，幾多個係三層點到？
5. 港島區直昇機灑營光粉，係咪想市民帶到地鐵車箱，令車箱痴滿營光制？

希望大家繼續跟進，太多疑點實在

第二個point唔係好明，倒頭去返太子？

防暴衝落太子站第三層月台之前，
有一班T28列車，上面有3名傷者。
去到油麻地站，之後送左去廣華醫院。
當時油太子至油麻地站都封左站
佢哋係點解受傷，止唔止3人受傷？
有無人知？

防暴衝落太子三層月台無差別打人，
2分鐘後消防接報有火警到場
係咪關去咗油麻地個班車事

即係防暴衝落去太子第三層月台，
係為左之前去咗油麻地個班車所發生既事。
係打鬥，火警？ 係月台定列車上發生？
亦都有人報左消防，以火警case黎到

大家要針對住細節，
先有機會向政府部門攞到更有力証據
去荔枝角列車係邊個月台開？
傷者點算既位置層數？
政府話831,太子站無死亡個案，
即係可能係油麻地站或其他站有死